港股跌穿250天牛熊分界線，再次變熊市

聽日又變返牛市

熊熊哈

熊軍會獲得最後勝利劍指268

168差唔多

先睇36800

咪燈